［突發］港鐵答應人民日報要求 之後暫停地鐵服務或封站不會預先通知

警民8.21在元朗港鐵站攻防對峙不足1小時後，皆平安撤退，大部份示威者均登上特別班次列車離開，惟引來中共官媒和土共紅人不滿；《人民日報》在評論狠批港鐵不但「拖延報警」，更派專車免費「護送」這群「瘋狂破壞」的黑衣「暴徒」離開，有如縱容暴力，漠視公共安全，港區人大、民建聯陳曼琪亦質疑港鐵「包庇暴徒」，要求港鐵主席歐陽伯權回應。

港鐵急發聲明公佈「新應對」，稱若站內有打鬥、破壞及其他暴力，可能即時停止車站運作及列車服務，甚至關閉車站，而不預先通知。

我屌你老母陳曼琪

721包庇白衫暴徒

迫人同狗全面戰爭

冇車走又點

迫popo 落手做condom

我地自己開控制室

開囉

撲街
成班紅畜
DLLM

人民日報控制香港政府大股東既港鐵?

必要時落路軌行

雖然係黨報...
但係屈服於報紙傳媒之下好肉酸

同埋拎定電筒閃光比後面列車知

下?
咁都得?

我估退守地鐵站之後
犬隻衝入站咬人
我深信勇武會血戰到底
如果唔係，和理非同勇武會炒埋一碟

港鐵出賣香港人

狗鐵不嬲都跪低左, 都預左有一天會關站給黑警玩圍捕.

冇車走但又要叫你離開

唉， 咁做係好危險。
因為如果有人用其他方法封站，例如拉FM200 手動防火掣
市民都會以為只係港鐵封站， 冇即時通知。
咁班市民就會燒死/焗死係入面，或者人踏人， 死返幾百個平民，果幾百個平民既親人就會變成恐怖分子，
對成個香港不利。

奶共多年近年上位
甚麼中小企律師（？）協會主席

d人行路軌走典算?

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

入左閘冇車唔走咬我食?

武裝和理非覺醒石

利申：齊裝但心態不足

狗鐵

平時壞車都冇通知啦

要幫地鐵罷工反而變得簡單，搵人扮車廂打架車長配合停車

除非停左站果日都唔再開ja,唔係一定唔會走

緊急情況可以禁停車制

乘客見到咩? 閃係比司機睇

政府本來係大股東
根本政府想咁做
扮被逼

睇到都停唔到
私家車咩

唯有開幕門行路軌

突然腦入面閃現有人佔據路軌 癱瘓晒全港地鐵既畫面

無車重好,直接跑路軌

準備引佢哋入去逐一擊破

人民日報=口交部？
狗鐵，唔好咁快玩國家分裂喎！

屌你黨鐵，大家要小心留後路走

即係逼人困獸鬥啦

唔係啊
港鐵係服務大眾
有咩理由服務有變唔洗通知聲啊
痴線嫁 香港人係自己地方都只係二等公民

推，

痴撚線㗎，你唔通知，咁我放工行過點走？入到去先知無得搭呀？條路又俾popo佔哂
想點撚樣呀

下 大把市民經過架咋喎

逼人入控制窒?

答應人民日報

即係話你知你岀得黎唔洗指意起
Road block 狗鐵封站
唯一岀路就好似項羽咁破斧尋舟

要打番轉頭啦

點撚知依家政府啲仆街嘢

人民日報=聖旨

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

以後要留人係月台

如果見到
1.下一班車預告時間長到離譜
2.預告時間永遠一個數

要考慮爆門

京港地鐵 杭港地鐵 深圳地鐵

係時候玩不合作

5大要求要加到幾多大？

一日偽政府唔死
都只會消耗年輕有志之士嘅力量

黨鐵

一係拉消防制大家缺氧攬炒
一係開站放人
你揀

Push

屌佢都無用，唯有諗計
唔好守港鐵站，即使真係要守，係出面或者更遠地方守，港鐵站只係交通公具，唔係理想ge衝突場所，佢一唔開車，真係困獸鬥，有可能會一網打盡，到時市民點屌佢地都無用，因為拉左就係拉左
快閃亦要小心唔好比警察預先係站外狩捕，見到有警察就直接去另一個站，唔好出閘硬碰
而家政府威權逼各個機構一齊壓制示威，市民要面對就係一個咁樣ge巨人，有心做就要諗對策應對，以全身而退為先要考慮

咁只好闖入控制室或車長室，自己開啦，唔小心整爛野唔好怪我

發覺有八成連登仔開Post 都唔識點樣正面表述

on9

扯貓尾

唔去地鐵站都仲有大部地方去

佢咪即管試下停車封站
到時冇退路又冇嘢輸
連本身唔打狗嘅都被迫還擊 全民進化

DLLM...聽人民日報⋯都唔聽香港人話

港鐵職員最好諗清楚
遲d全部係高危職業

好肯定封邊個站都好
個站既職員絕對會成為最前線

好得人驚呀
我都係坐巴士返工好啦

中共同港共D官真係好撚蠢，一條生路都唔留咪即係迫人開戰囉！
到時死1,2個人,冇人會就咁算

先唔好講你會唔會俾車車死，如果你前後個站都有黑警入咗黎包炒，你諗住走去邊？

行路軌

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

係咪真呀,
聽日大家打我幾拳好喎,
新一輪不合作運動

黑狗想製造恐慌咪去哂兩個站囉

你咁講，佢唔識下個站等你架咩?

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

推

有冇地鐵巴知道成條地鐵係咪得兩頭出口，中間冇d維修通道散水？

針對性策略
每次勇武都會留守到和理非走哂先走
意思係, 當和理非差唔多走哂
人數少, 可以進行圍捕, 理撚得你入面係咪真係全部勇武
動用全部武力拉哂, 下次就唔會再有勇武出現係運動...

還原基本步, 變到只能夠"和平"遊行, 政府直接不理會NOTES WITH FUCKING THANKS, 繼續裝燈柱
下次戰術真係要改....唔可以再次次退地鐵

行路同搭車差好遠呀大佬，你搭一個站最多3分鐘，你行一個站要幾耐？

完全睇到呢個政權係服務緊邊個

借個位推

繼之前兩個（無乜人理）嘅 Post 之後
目前 Admin 人數仍然同目標距離好遠

所以我地希望繼續 招募 18 區嘅 Fact check 戰士 入黎幫手
一齊將你果區區議員/社區主任過往幾年嘅 貢獻 記錄得一清二楚！

Admin 工作唔一定繁重，相反因為 Admin 們各自都有嘢忙，所以更加要多啲人互相 Cover。
有興趣嘅手足可以先入黎公海 TG group 了解下先再申請加入 Admin

全民 Fact Check
==============================================
傳送門：
[選區事實處 網站]
[公海 TG]
[單筆報料]
==============================================

針對性策略
每次勇武都會留守到和理非走哂先走
意思係, 當和理非差唔多走哂
人數少, 可以進行圍捕, 理撚得你入面係咪真係全部勇武
動用全部武力拉哂, 下次就唔會再有勇武出現係運動...

還原基本步, 變到只能夠"和平"遊行, 政府直接不理會NOTES WITH FUCKING THANKS, 繼續裝燈柱
下次戰術真係要改....唔可以再次次退地鐵

自己推

折撚左你個港鐵站呀嗱

垃撚圾!!!!!!!!!!!!!!

無車走姐係逼人背水一戰，後果自負。
你會揀打柒班犬定企係到等坐十年冤獄，
我諗正常人都有答案。

就係想有人死

痴撚線公司
快啲全城超合作運動搭港鐵啦

記唔記得沙田新城市果次
逼人無路走入站打班狗佈唔到陣，我地人多如果敢打係有得打

到時一定會有平民奶野
多人起上黎仲勁過721
到時責任一定落曬狗鉄度
祝你好運

點解可以應承 一定要投訴架wo
元朗站你又封西鐵，又封輕鐵，正常市民都出唔到去啦

823人鏈 824機場觀塘
825荃葵青

封站就行路軌， 大家一齊攬炒

啱 仲要站內佢未必會放催淚彈 葵芳站夠膽放已經搞到咁撚大獲 仲要好彩葵芳站唔係全密封式 佢係其他站放tg 狗鐵準備成個站拆撚咗去重起啦

cls

狗鐵係咪想嚟一鑊香港版首都圈國電暴動

封站再俾警察入站打人
即係迫全部人開片姐
8.23 人鏈
8.24 機場|觀塘
五大訴求 缺一不可

Cls

痴撚線 屌你老母港鐵正式變黨鐵

落路軌囉咁

如果唔封站
狗鐵運一隊防暴係月台夾示威者咁點打

製造混亂既係港鐵既政策

824機場!!!!!

咁多人行條路軌頂唔頂得住
是但鬆左粒螺絲咪仆街
千祈唔好咁做呀

又一積極干預香港事業既例子，重講咩一國兩制，高度自治

唔好意思 借個位黎⋯⋯
大阪手足要人！

[今日條人鏈會長到去日本！日本要人！]

入路軌都危險
港共政府會開架車車撚死晒啲義士

封站 唔俾普人入 但照運防暴都得啦

睇嚟大陸仔好想管治香港了
原本咁有人情味嘅服務都想大陸化

721

關站會新城市2.0，黑警諗清楚

正式宣布星期六和你塞主題：抗議中共空域霸權

直接阻撚住你開車

反擊啦

以後日日721都得啦
屌你老母

路軌應該有 sensor, 有人進入成個區段要停車，唔會車死。

另外地底段有緊急出口上地面，見過油麻地地面係有出口。不過唔知隔幾遠有。

政府真係好想有人死

發夢見到 100個人入去 ， 得番九十九個人出嚟，仲有一個人唔知去咗邊， 咁就要成條線封搵返個一個人出嚟

全線癱瘓

點樣過個月台棟安全門

終於要打室內死鬥

室內tear gas散唔到
只要尻放TG，令成個站都係毒氣，入面嘅人肯定會死曬

不嬲都係 香港人之中 都好多無恥架人

有路軌嘅

你行去下一站快定狗車去下一站'快

都係例行表態姐，平時打風落雨，真係衝緊佢都係關站嫁啦

但係關咗起碼 popo 無得入嚟，問題只係前線次次唔係第一時間肯跟空車一齊走

狗鐵真係狗鐵
真係衰到一個點

傻撚咗呀！！！

迫人死鬥

路軌係冇sensor，不過你開過D門就有detect,緊急出口只有好小路段有

狗鐵夠膽做一次就日日繁忙時間玩塞鐵,搞到冇人搭為止

咁唔遊行 lu , 以後集會去機場算

其實同共產黨講冇分別
不過真係好弱智
佢咁做即係話俾人聽 人民日報=共產黨
又等世人可以認清多一個事實

地鐵碌豬

咁一入站冇車走就困獸鬥

無車走, 入口又比狗封埋
點算呀
咪行落路軌走囉

黑社會係車站打人，市民無路可逃，地鐵專登停駛，等市民俾黑社會屠殺，連人道立場都冇埋，呢個已經唔係香港

借位一用

救航空界手足
塞貨運

你估你部膠鐵咩，港鐵壞車都唔會提早通知啦

你睇下上次係元朗架特別車搞幾耐先開得出，個時間夠哂部署係下個站嘅布防同行動。
再者佢地打哂龍通，分分鐘佢開特別車已經通知左啲狗，你搭車同行跟本就無分別，都係下個站等緊你。
上次元朗大把巴絲話紅磡有狗等緊，要捕你嘅，你行路搭車搭飛機都係奶。

咁做會否對控制室工作員工不公平呀？本是做控制工作以後可能會做被控制工作。抗議狗鐵公司擺前線工作人員上枱

佢停咗仲有其他市民咁點算

我要返屋企呀仆街

721包庇白衫暴徒!!!

明向中共跪低 仲話高度自治

陳曼琪你個死仆街

迫人落路軌行去其他站

我怕就怕有人行落路軌拆軌就仆街了

又有石仔

東鐵先有咋

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

琴日已經大把巴絲等睇共鐵奶共 中哂

私有化完真心賤
佢咁多外國生意，竟然玩同流合污？！

路軌入邊有逃生門最多出門口嗰陣時怕比差佬伏

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

香港已經變得好恐怖。

恐怖系，我們的公營機構都被中央無人性咁操控，巿民日常已經嚴重被侵蝕。

香港還能吸引到外國投資者進駐嗎？
佢地家屬不再安全了。

香港已死。

做乜鳩罰呢請問你
普通市民點
依定玩到政府都唔理民生了？

好呀，幫我地攬炒

狗鐵真係

入左路軌佢地都一樣部分路段開唔到車架。除此之外，營運者仲要向政府交事故報告。

兄弟記得要帶口罩頭盔，因為隧道𥚃面部份置都有cam。要去的話最好揀open Area路段（自己search)，方便離開。

如在進入路軌發生事故，責任方面，無論係故意，一話無意，鐵路營運者一樣有民事同刑事責任。

我只講事實，無意煽動，資料僅供參考。

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

仆街啦你
人地講一句就跪低
人地想走唔撚俾人走嘅

冇車就落路軌

港鐵因為有支那生意？點解跪低

垃圾港鐵, 罷搭

人民日報背後既支那共產黨控制住黨鐵大股東港共正苦

岩，港島線你要行到去杏花村先出得番黎

［幾膠都要出！］今晚7點！香港之路！行動post一齊推！

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 07:00塞機場 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

港鐵系內地有好多合作。

深圳地鐵就系港鐵起的。

環環相扣。

港鐵成日promote香港人去深圳玩的廣告可見啦！

咁咪喺站入邊拖幾隻告示牌落去打橫放喺度唔通㗎列車好似坦克車咁剪過同跨欄咩

抗爭之路很漫長，懇大家切記六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力。互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考

明曬，大財團為左錢出賣港人

好撚on9
明明係港鐵帶技術入去大陸, 掉番轉仲要睇人面色

以後地鐵站出事，後排手足就要hold住架車先

國泰、機管局、地鐵

港鐵大股東係政府呀 有75% shareholding

燒鳩你路軌囉 你又唔開咪唔比你開囉

以後行路軌小心呀

屌你老母陳曼琪係慈雲山起條垃圾橋用六億都未同你計啊！話俾老人家行，而家連鬼影都冇隻啊！到底佢地私底下食撚左幾多水

如果捉到告暴動，真係寧願博一博
不過博之前要做d安全措施先

咁實搞到個站第二朝開唔返啦

點解要聽人民日報講架
狗鐵又唔去聽下蘋果,白粉,南華

全部跳入路軌走

最好帶家D單車入去踩添

兩隻腳 跳落去

地鐵follow up左728有催淚彈射左上路軌未?

手足全部學揸車

可以用老鼠搵出口的

全民掉野落路軌

中共真係想香港人同黑警玩飢餓遊戲困獸鬥？無車走 示威者破斧沉舟？

黨鐵咩屌你老母

大師兄歸位

人民日報不嬲都係等於共產黨

自己入控制室揸咪得囉

無得走
係咪迫我地玩困獸鬥

關佢老母人民日報乜撚7事呀，屌你老母港鐵賣港狗

一係跳軌一係站內開拖
點都係搞著地鐵去執屎
咁都應承蠢撚到

車唔知照開著就真係大撚獲

上一開幕門後月台段路軌會close track，列車會自動停車，基本上安全，問題係狗可以係下一站等你

月台兩邊有壓力地板，一有人入就要查一大輪先可以開車

地面線露天就有維修出口

有無港鐵巴講解一下成個站嘅運作
等其他巴打 知道必要時點做

要䏲

要洗潔精加水

證明入左民建聯個Ｄ人真係冇腦。
你估冇人知可以咁做咩？
後果呀？係地鐵站入面困獸鬥攪到人踩人／火警平民死亡，係唔係你負責？

部份站同站之間有緊急出口通去地面

長者卡搭鳩佢老母2蚊雞

即係港鐵站唔可以用黎做防線，可以做散水／逃生路線ONLY

講得幾好，推

我屌你老母陳曼琪
721
823

又話一國兩制？

照樣有車過係唔停嗰個站咋

出面黑警走唔到， 又冇車停站
地鐵站即刻變二氧化碳毒氣室

BTM！

有狗捕定就好笑
狗鐵封得站嘅話唔會通知狗咩

你老母就打鬥

狗仲驚過你
唔知你長征萬二里定下一站就出
封曬成條線

咁即係完美出賣啫
咁嘅情況都要分和勇
無退路唔係叫全部人上前
係叫勇武保護
你係得嘅

diu 港鐵講緊係喺港鐵站內打鬥行為
陳曼琪條pk咁急著比人起底

咁搞法
狗鐵會唔會日日朝早8點就停站

越壓逼只會令越反抗

九龍塘或成最終勝利者

咁做即係重演新城市咁

手足退無可退自然背水一戰

陳曼琪區議員辦事處

地址: 慈雲山 正德樓
電話: 2323 3707